嘩 咁撚黑既

Var睇到十二碼條龍門線 又唔睇禁區內踢腳？

嬲撚到

講事實姐